跪求連登快啲整返signal sticker

我要腦魔bb牙

幾時有連豬

立即向自己公司提出whatsapp有私隱問題！以此為切入點去令廢中廢老港豬要同我地一齊轉用Signal/tg!

我全部要哂
ALL IN THX

我要腦魔bb瘋狂對住我流口水阿

幾時有？